女人真係好撚煩。

返工已經有好多麻煩嘢要做
坐我附近嗰兩個秘書仲要講唔停口
好似真係無嘢要做咁
講完星座之後就講搭巴士俾人非禮
屌你個閪，你兩個咁嘅樣就唔好妄想俾人非禮啦
真係懷疑兩個都有被害妄想症

唉 原來 三個女人一個墟呢句說話係錯㗎！
因為兩個女人已經好撚煩

快D大大力屌到佢地無聲出

真，醜女真係摺埋吧啦

我太低職位唔敢屌

真！唔知點解靚女把聲都好靚啲

真係嬲到要開post屌佢

搞小圈子先煩

我就係咁
原本多嘢做已經煩

小圈子都無所謂
我都慣咗獨來獨往
你唔好影響到人先得㗎

我翻工啲女同事都好撚煩

成日掛撚住食、玩、訓

周圍八卦講無聊野，又會入男同事間房訓覺

好撚痴線

想知係咪邊到啲女同事都係咁撚煩
我嗰邊都係掛住食同玩
其他同事食完飯瞓嗰時佢哋都仲係喺到傾
嘈撚到瞓唔到教

我呢邊啲女同事出去食個飯起碼兩個中

但就冇人投訴

我做野做撚到兩點幾食飯，三點係休息室食完休息緊就俾人清潔阿姐屈鳩我偷懶，屌佢老母

男女有別
不過呢啲就係女人追求嘅公平

佢上司明明係勤力女強人黎，明知佢咁玩玩下都寫到佢好好

我一條友頂左三個位做，我上司寫我工作唔夠積極，屌你老味

我果邊係老屎忽老女人,成日扮傻同扮反應慢唔應人住..........

女人係咪特別偏坦女人
定係女人本身係擦鞋嘅材料

老屎忽又係特別黑人憎
成日倚住自己做得耐

Office好靜個個都唔講野
叫我印張紙都send email黎

咁嘅工作環境唔舒服咩

係呀好煩架 咁你以後屌屎忽囉

依啲office先on9

俾我都唔屌啦咁撚樣衰

靜到訓著
又唔訓得

啲女人